{"17": [{"nombre": "Florcita Alarc\u00f3n", "mail": "florcita.alarcon@congreso.cl", "region": "Maule", "partido": "Partido Humanista"}, {"nombre": "Pedro Pablo Alvarez-Salamanca", "mail": "palvarez-salamanca@congreso.cl", "region": "Maule", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente"}, {"nombre": "Pablo Lorenzini", "mail": "plorenzi@congreso.cl", "region": "Maule", "partido": "Democracia Cristiana"}, {"nombre": "Celso Morales", "mail": "cmorales@congreso.cl", "region": "Maule", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente"}, {"nombre": "Pablo Prieto", "mail": "pablo.prieto@congreso.cl", "region": "Maule", "partido": "Independiente"}, {"nombre": "Hugo Rey", "mail": "hugo.rey@congreso.cl", "region": "Maule", "partido": "Renovaci\u00f3n Nacional"}, {"nombre": "Alexis Sep\u00falveda", "mail": "alexis.sepulveda@congreso.cl", "region": "Maule", "partido": "Partido Radical"}], "10": [{"nombre": "Jorge Alessandri", "mail": "jorge.alessandri@congreso.cl", "region": "Regi\u00f3n Metropolitana", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente"}, {"nombre": "Natalia Castillo", "mail": "natalia.castillo@congreso.cl", "region": "Regi\u00f3n Metropolitana", "partido": "Revoluci\u00f3n Democratica"}, {"nombre": "Luciano Cruz-Coke", "mail": "luciano.cruz-coke@congreso.cl", "region": "Regi\u00f3n Metropolitana", "partido": "Evopoli"}, {"nombre": "Maya Fern\u00e1ndez", "mail": "maya.fernandez@congreso.cl", "region": "Regi\u00f3n Metropolitana", "partido": "Partido Socialista"}, {"nombre": "Giorgio Jackson", "mail": "giorgio.jackson@congreso.cl", "region": "Regi\u00f3n Metropolitana", "partido": "Revoluci\u00f3n Democratica"}, {"nombre": "Marcela Sabat", "mail": "msabat@congreso.cl", "region": "Regi\u00f3n Metropolitana", "partido": "Renovaci\u00f3n Nacional"}, {"nombre": "Sebasti\u00e1n Torrealba", "mail": "sebastian.torrealba@congreso.cl", "region": "Regi\u00f3n Metropolitana", "partido": "Renovaci\u00f3n Nacional"}, {"nombre": "Gonzalo Winter", "mail": "gonzalo.winter@congreso.cl", "region": "Regi\u00f3n Metropolitana", "partido": "Independiente"}], "27": [{"nombre": "Ren\u00e9 Alinco", "mail": "rene.alinco@congreso.cl", "region": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "partido": "Independiente"}, {"nombre": "Miguel \u00c1ngel Calisto", "mail": "miguelangel.calisto@congreso.cl", "region": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "partido": "Democracia Cristiana"}, {"nombre": "Aracely Leuqu\u00e9n", "mail": "aracely.leuquen@congreso.cl", "region": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "partido": "Renovaci\u00f3n Nacional"}], "23": [{"nombre": "Sebasti\u00e1n \u00c1lvarez", "mail": "sebastian.alvarez@congreso.cl", "region": "La Araucan\u00eda", "partido": "Evopoli"}, {"nombre": "Ricardo Celis", "mail": "ricardo.celis@congreso.cl", "region": "La Araucan\u00eda", "partido": "Partido por la Democracia"}, {"nombre": "Ren\u00e9 Manuel Garc\u00eda", "mail": "rmgarcia@congreso.cl", "region": "La Araucan\u00eda", "partido": "Renovaci\u00f3n Nacional"}, {"nombre": "Miguel Mellado", "mail": "miguel.mellado@congreso.cl", "region": "La Araucan\u00eda", "partido": "Renovaci\u00f3n Nacional"}, {"nombre": "Fernando Meza", "mail": "fmeza@congreso.cl", "region": "La Araucan\u00eda", "partido": "Partido Radical"}, {"nombre": "Andr\u00e9s Molina", "mail": "andres.molina@congreso.cl", "region": "La Araucan\u00eda", "partido": "Evopoli"}, {"nombre": "Ren\u00e9 Saffirio", "mail": "rsaffirio@congreso.cl", "region": "La Araucan\u00eda", "partido": "Independiente"}], "26": [{"nombre": "Jenny \u00c1lvarez", "mail": "jenny.alvarez@congreso.cl", "region": "Los Lagos", "partido": "Partido Socialista"}, {"nombre": "Gabriel Ascencio", "mail": "gabriel.ascencio@congreso.cl", "region": "Los Lagos", "partido": "Democracia Cristiana"}, {"nombre": "Alejandro Bernales", "mail": "alejandro.bernales@congreso.cl", "region": "Los Lagos", "partido": "Partido Liberal"}, {"nombre": "Carlos Kuschel", "mail": "carlos.kuschel@congreso.cl", "region": "Los Lagos", "partido": "Renovaci\u00f3n Nacional"}, {"nombre": "Alejandro Santana", "mail": "asantana@congreso.cl", "region": "Los Lagos", "partido": "Renovaci\u00f3n Nacional"}], "28": [{"nombre": "Sandra Amar", "mail": "sandra.amar@congreso.cl", "region": "Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente"}, {"nombre": "Karim Bianchi", "mail": "karim.bianchi@congreso.cl", "region": "Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena", "partido": "Independiente"}, {"nombre": "Gabriel Boric", "mail": "gabriel.boric@congreso.cl", "region": "Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena", "partido": "Independiente"}], "8": [{"nombre": "Pepe Auth", "mail": "pepeauth@congreso.cl", "region": "Regi\u00f3n Metropolitana", "partido": "Independiente"}, {"nombre": "Mario Desbordes", "mail": "mario.desbordes@congreso.cl", "region": "Regi\u00f3n Metropolitana", "partido": "Renovaci\u00f3n Nacional"}, {"nombre": "Carmen Hertz", "mail": "carmen.hertz@congreso.cl", "region": "Regi\u00f3n Metropolitana", "partido": "Partido Comunista"}, {"nombre": "Joaqu\u00edn Lav\u00edn", "mail": "joaquin.lavin@congreso.cl", "region": "Regi\u00f3n Metropolitana", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente"}, {"nombre": "Patricio Melero", "mail": "pmelero@congreso.cl", "region": "Regi\u00f3n Metropolitana", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente"}, {"nombre": "Claudia Mix", "mail": "claudia.mix@congreso.cl", "region": "Regi\u00f3n Metropolitana", "partido": "Partido Poder Ciudadano"}, {"nombre": "Gabriel Silber", "mail": "gsilber@congreso.cl", "region": "Regi\u00f3n Metropolitana", "partido": "Democracia Cristiana"}, {"nombre": "Pablo Vidal", "mail": "pablo.vidal@congreso.cl", "region": "Regi\u00f3n Metropolitana", "partido": "Revoluci\u00f3n Democratica"}], "1": [{"nombre": "Nino Baltolu", "mail": "nino.baltolu@congreso.cl", "region": "Arica y Parinacota   ", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente"}, {"nombre": "Vlado Mirosevic", "mail": "vlado.mirosevic@congreso.cl", "region": "Arica y Parinacota   ", "partido": "Partido Liberal"}, {"nombre": "Luis Rocafull", "mail": "luis.rocafull@congreso.cl", "region": "Arica y Parinacota   ", "partido": "Partido Socialista"}], "9": [{"nombre": "Boris Barrera", "mail": "boris.barrera@congreso.cl", "region": "Regi\u00f3n Metropolitana", "partido": "Partido Comunista"}, {"nombre": "Karol Cariola", "mail": "karol.cariola@congreso.cl", "region": "Regi\u00f3n Metropolitana", "partido": "Partido Comunista"}, {"nombre": "Jorge Dur\u00e1n", "mail": "jorge.duran@congreso.cl", "region": "Regi\u00f3n Metropolitana", "partido": "Renovaci\u00f3n Nacional"}, {"nombre": "Cristina Girardi", "mail": "cgirardi@congreso.cl", "region": "Regi\u00f3n Metropolitana", "partido": "Partido por la Democracia"}, {"nombre": "Sebasti\u00e1n Keitel", "mail": "sebastian.keitel@congreso.cl", "region": "Regi\u00f3n Metropolitana", "partido": "Evopoli"}, {"nombre": "Erika Olivera", "mail": "erika.olivera@congreso.cl", "region": "Regi\u00f3n Metropolitana", "partido": "Independiente"}, {"nombre": "Maite Orsini", "mail": "maite.orsini@congreso.cl", "region": "Regi\u00f3n Metropolitana", "partido": "Revoluci\u00f3n Democratica"}], "16": [{"nombre": "Ram\u00f3n Barros", "mail": "jbarros@congreso.cl", "region": "Libertador General Bernardo O'Higgins", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente"}, {"nombre": "Cosme Mellado", "mail": "cosme.mellado@congreso.cl", "region": "Libertador General Bernardo O'Higgins", "partido": "Partido Radical"}, {"nombre": "Alejandra Sep\u00falveda", "mail": "asepulveda@congreso.cl", "region": "Libertador General Bernardo O'Higgins", "partido": "Federaci\u00f3n Regionalista Verde Social"}, {"nombre": "Virginia Troncoso", "mail": "virginia.troncoso@congreso.cl", "region": "Libertador General Bernardo O'Higgins", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente"}], "14": [{"nombre": "Jaime Bellolio", "mail": "jaime.bellolio@congreso.cl", "region": "Regi\u00f3n Metropolitana", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente"}, {"nombre": "Juan Antonio Coloma", "mail": "juanantoniocoloma@congreso.cl", "region": "Regi\u00f3n Metropolitana", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente"}, {"nombre": "Renato Gar\u00edn", "mail": "renato.garin@congreso.cl", "region": "Regi\u00f3n Metropolitana", "partido": "Independiente"}, {"nombre": "Ra\u00fal Leiva", "mail": "raul.leiva@congreso.cl", "region": "Regi\u00f3n Metropolitana", "partido": "Partido Socialista"}, {"nombre": "Marisela Santib\u00e1\u00f1ez", "mail": "marisela.santibanez@congreso.cl", "region": "Regi\u00f3n Metropolitana", "partido": "Partido Comunista"}, {"nombre": "Leonardo Soto", "mail": "leonardo.soto@congreso.cl", "region": "Regi\u00f3n Metropolitana", "partido": "Partido Socialista"}], "24": [{"nombre": "Bernardo Berger", "mail": "bernardo.berger@congreso.cl", "region": "Los R\u00edos", "partido": "Renovaci\u00f3n Nacional"}, {"nombre": "Iv\u00e1n Flores", "mail": "ivan.flores@congreso.cl", "region": "Los R\u00edos", "partido": "Democracia Cristiana"}, {"nombre": "Marcos Ilabaca", "mail": "marcos.ilabaca@congreso.cl", "region": "Los R\u00edos", "partido": "Partido Socialista"}, {"nombre": "Patricio Rosas", "mail": "patricio.rosas@congreso.cl", "region": "Los R\u00edos", "partido": "Independiente"}, {"nombre": "Gast\u00f3n Von M\u00fchlenbrock", "mail": "gaston.vonmuhlenbrock@congreso.cl", "region": "Los R\u00edos", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente"}], "20": [{"nombre": "Sergio Bobadilla", "mail": "sergio.bobadilla@congreso.cl", "region": "Biob\u00edo", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente"}, {"nombre": "F\u00e9lix Gonz\u00e1lez", "mail": "felix.gonzalez@congreso.cl", "region": "Biob\u00edo", "partido": "Partido Ecologista Verde"}, {"nombre": "Francesca Mu\u00f1oz", "mail": "francesca.munoz@congreso.cl", "region": "Biob\u00edo", "partido": "Renovaci\u00f3n Nacional"}, {"nombre": "Jos\u00e9 Miguel Ortiz", "mail": "jmortiz@congreso.cl", "region": "Biob\u00edo", "partido": "Democracia Cristiana"}, {"nombre": "Leonidas Romero", "mail": "leonidas.romero@congreso.cl", "region": "Biob\u00edo", "partido": "Renovaci\u00f3n Nacional"}, {"nombre": "Gast\u00f3n Saavedra", "mail": "gaston.saavedra@congreso.cl", "region": "Biob\u00edo", "partido": "Partido Socialista"}, {"nombre": "Jaime Toh\u00e1", "mail": "jaime.toha@congreso.cl", "region": "Biob\u00edo", "partido": "Partido Socialista"}, {"nombre": "Enrique Van Rysselberghe", "mail": "evr@congreso.cl", "region": "Biob\u00edo", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente"}], "7": [{"nombre": "Jorge Brito", "mail": "jorge.brito@congreso.cl", "region": "Valpara\u00edso", "partido": "Revoluci\u00f3n Democratica"}, {"nombre": "Andr\u00e9s Celis", "mail": "andres.celis@congreso.cl", "region": "Valpara\u00edso", "partido": "Renovaci\u00f3n Nacional"}, {"nombre": "Marcelo D\u00edaz", "mail": "marcelo.diaz@congreso.cl", "region": "Valpara\u00edso", "partido": "Partido Socialista"}, {"nombre": "Rodrigo Gonz\u00e1lez", "mail": "rodrigogonzalez@congreso.cl", "region": "Valpara\u00edso", "partido": "Partido por la Democracia"}, {"nombre": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Hoffmann", "mail": "mjhoffmann@congreso.cl", "region": "Valpara\u00edso", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente"}, {"nombre": "Camila Rojas", "mail": "camila.rojas@congreso.cl", "region": "Valpara\u00edso", "partido": "Independiente"}, {"nombre": "V\u00edctor Torres", "mail": "vtorres@congreso.cl", "region": "Valpara\u00edso", "partido": "Democracia Cristiana"}, {"nombre": "Osvaldo Urrutia", "mail": "osvaldo.urrutia@congreso.cl", "region": "Valpara\u00edso", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente"}], "12": [{"nombre": "\u00c1lvaro Carter", "mail": "alvaro.carter@congreso.cl", "region": "Regi\u00f3n Metropolitana", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente"}, {"nombre": "Miguel Crispi", "mail": "miguel.crispi@congreso.cl", "region": "Regi\u00f3n Metropolitana", "partido": "Revoluci\u00f3n Democratica"}, {"nombre": "Pamela Jiles", "mail": "pamela.jiles@congreso.cl", "region": "Regi\u00f3n Metropolitana", "partido": "Partido Humanista"}, {"nombre": "Amaro Labra", "mail": "amaro.labra@congreso.cl", "region": "Regi\u00f3n Metropolitana", "partido": "Partido Comunista"}, {"nombre": "Ximena Ossand\u00f3n", "mail": "ximena.ossandon@congreso.cl", "region": "Regi\u00f3n Metropolitana", "partido": "Renovaci\u00f3n Nacional"}, {"nombre": "Leopoldo P\u00e9rez", "mail": "lperezl@congreso.cl", "region": "Regi\u00f3n Metropolitana", "partido": "Renovaci\u00f3n Nacional"}, {"nombre": "Camila Vallejo", "mail": "camila.vallejo@congreso.cl", "region": "Regi\u00f3n Metropolitana", "partido": "Partido Comunista"}], "19": [{"nombre": "Loreto Carvajal", "mail": "loreto.carvajal@congreso.cl", "region": "Biob\u00edo", "partido": "Partido por la Democracia"}, {"nombre": "Carlos Abel Jarpa", "mail": "cjarpa@congreso.cl", "region": "Biob\u00edo", "partido": "Partido Radical"}, {"nombre": "Jorge Sabag", "mail": "jsabag@congreso.cl", "region": "Biob\u00edo", "partido": "Democracia Cristiana"}, {"nombre": "Gustavo Sanhueza", "mail": "gustavo.sanhueza@congreso.cl", "region": "Biob\u00edo", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente"}, {"nombre": "Frank Sauerbaum", "mail": "frank.sauerbaum@congreso.cl", "region": "Biob\u00edo", "partido": "Renovaci\u00f3n Nacional"}], "3": [{"nombre": "Jos\u00e9 Miguel Castro", "mail": "josemiguel.castro@congreso.cl", "region": "Antofagasta", "partido": "Renovaci\u00f3n Nacional"}, {"nombre": "Marcela Hernando", "mail": "marcela.hernando@congreso.cl", "region": "Antofagasta", "partido": "Partido Radical"}, {"nombre": "Paulina N\u00fa\u00f1ez", "mail": "paulina.nunez@congreso.cl", "region": "Antofagasta", "partido": "Renovaci\u00f3n Nacional"}, {"nombre": "Catalina P\u00e9rez", "mail": "catalina.perez@congreso.cl", "region": "Antofagasta", "partido": "Revoluci\u00f3n Democratica"}, {"nombre": "Esteban Vel\u00e1squez", "mail": "esteban.velasquez@congreso.cl", "region": "Antofagasta", "partido": "Federaci\u00f3n Regionalista Verde Social"}], "15": [{"nombre": "Juan Luis Castro", "mail": "jlcastro@congreso.cl", "region": "Libertador General Bernardo O'Higgins", "partido": "Partido Socialista"}, {"nombre": "Issa Kort", "mail": "ikort@congreso.cl", "region": "Libertador General Bernardo O'Higgins", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente"}, {"nombre": "Javier Macaya", "mail": "jmacaya@congreso.cl", "region": "Libertador General Bernardo O'Higgins", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente"}, {"nombre": "Diego Schalper", "mail": "diego.schalper@congreso.cl", "region": "Libertador General Bernardo O'Higgins", "partido": "Renovaci\u00f3n Nacional"}, {"nombre": "Ra\u00fal Soto", "mail": "raul.soto@congreso.cl", "region": "Libertador General Bernardo O'Higgins", "partido": "Independiente"}], "4": [{"nombre": "Daniella Cicardini", "mail": "daniella.cicardini@congreso.cl", "region": "Atacama", "partido": "Partido Socialista"}, {"nombre": "Sof\u00eda Cid", "mail": "sofia.cid@congreso.cl", "region": "Atacama", "partido": "Renovaci\u00f3n Nacional"}, {"nombre": "Jaime Mulet", "mail": "jaime.mulet@congreso.cl", "region": "Atacama", "partido": "Federaci\u00f3n Regionalista Verde Social"}, {"nombre": "Nicol\u00e1s Noman", "mail": "nicolas.noman@congreso.cl", "region": "Atacama", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente"}, {"nombre": "Juan Santana", "mail": "juan.santana@congreso.cl", "region": "Atacama", "partido": "Partido Socialista"}], "11": [{"nombre": "Catalina Del Real", "mail": "catalina.delreal@congreso.cl", "region": "Regi\u00f3n Metropolitana", "partido": "Renovaci\u00f3n Nacional"}, {"nombre": "Gonzalo Fuenzalida", "mail": "gonzalo.fuenzalida@congreso.cl", "region": "Regi\u00f3n Metropolitana", "partido": "Renovaci\u00f3n Nacional"}, {"nombre": "Tom\u00e1s Hirsch", "mail": "tomas.hirsch@congreso.cl", "region": "Regi\u00f3n Metropolitana", "partido": "Partido Humanista"}, {"nombre": "Karin Luck", "mail": "karin.luck@congreso.cl", "region": "Regi\u00f3n Metropolitana", "partido": "Renovaci\u00f3n Nacional"}, {"nombre": "Guillermo Ram\u00edrez", "mail": "guillermo.ramirez@congreso.cl", "region": "Regi\u00f3n Metropolitana", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente"}, {"nombre": "Francisco Undurraga", "mail": "francisco.undurraga@congreso.cl", "region": "Regi\u00f3n Metropolitana", "partido": "Evopoli"}], "13": [{"nombre": "Eduardo Dur\u00e1n", "mail": "eduardo.duran@congreso.cl", "region": "Regi\u00f3n Metropolitana", "partido": "Renovaci\u00f3n Nacional"}, {"nombre": "Tucapel Jim\u00e9nez", "mail": "tjimenez@congreso.cl", "region": "Regi\u00f3n Metropolitana", "partido": "Partido por la Democracia"}, {"nombre": "Cristhian Moreira", "mail": "cristhian.moreira@congreso.cl", "region": "Regi\u00f3n Metropolitana", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente"}, {"nombre": "Guillermo Teillier", "mail": "gteillier@congreso.cl", "region": "Regi\u00f3n Metropolitana", "partido": "Partido Comunista"}, {"nombre": "Gael Yeomans", "mail": "gael.yeomans@congreso.cl", "region": "Regi\u00f3n Metropolitana", "partido": "Independiente"}], "5": [{"nombre": "Francisco Eguiguren", "mail": "francisco.eguiguren@congreso.cl", "region": "Coquimbo", "partido": "Renovaci\u00f3n Nacional"}, {"nombre": "Juan Fuenzalida", "mail": "juan.fuenzalida@congreso.cl", "region": "Coquimbo", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente"}, {"nombre": "Sergio Gahona", "mail": "sergio.gahona@congreso.cl", "region": "Coquimbo", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente"}, {"nombre": "Daniel N\u00fa\u00f1ez", "mail": "daniel.nunez@congreso.cl", "region": "Coquimbo", "partido": "Partido Comunista"}, {"nombre": "Ra\u00fal Sald\u00edvar", "mail": "raul.saldivar@congreso.cl", "region": "Coquimbo", "partido": "Partido Socialista"}, {"nombre": "Pedro Vel\u00e1squez", "mail": "pedro.velasquez@congreso.cl", "region": "Coquimbo", "partido": "Independiente"}, {"nombre": "Mat\u00edas Walker", "mail": "mwalker@congreso.cl", "region": "Coquimbo", "partido": "Democracia Cristiana"}], "25": [{"nombre": "Fidel Espinoza", "mail": "fespinoza@congreso.cl", "region": "Los Lagos", "partido": "Partido Socialista"}, {"nombre": "Javier Hern\u00e1ndez", "mail": "jhernandez@congreso.cl", "region": "Los Lagos", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente"}, {"nombre": "Harry J\u00fcrgensen", "mail": "harry.jurgensen@congreso.cl", "region": "Los Lagos", "partido": "Renovaci\u00f3n Nacional"}, {"nombre": "Emilia Nuyado", "mail": "emilia.nuyado@congreso.cl", "region": "Los Lagos", "partido": "Partido Socialista"}], "6": [{"nombre": "Camila Flores", "mail": "camila.flores@congreso.cl", "region": "Valpara\u00edso", "partido": "Renovaci\u00f3n Nacional"}, {"nombre": "Diego Ib\u00e1\u00f1ez", "mail": "diego.ibanez@congreso.cl", "region": "Valpara\u00edso", "partido": "Independiente"}, {"nombre": "Pablo Kast", "mail": "pablo.kast@congreso.cl", "region": "Valpara\u00edso", "partido": "Evopoli"}, {"nombre": "Andr\u00e9s Longton", "mail": "andres.longton@congreso.cl", "region": "Valpara\u00edso", "partido": "Renovaci\u00f3n Nacional"}, {"nombre": "Carolina Marz\u00e1n", "mail": "carolina.marzan@congreso.cl", "region": "Valpara\u00edso", "partido": "Partido por la Democracia"}, {"nombre": "Luis Pardo", "mail": "luis.pardo@congreso.cl", "region": "Valpara\u00edso", "partido": "Renovaci\u00f3n Nacional"}, {"nombre": "Marcelo Schilling", "mail": "schilling@congreso.cl", "region": "Valpara\u00edso", "partido": "Partido Socialista"}, {"nombre": "Daniel Verdessi", "mail": "daniel.verdessi@congreso.cl", "region": "Valpara\u00edso", "partido": "Democracia Cristiana"}], "2": [{"nombre": "Ram\u00f3n Galleguillos", "mail": "ramon.galleguillos@congreso.cl", "region": "Tarapac\u00e1", "partido": "Renovaci\u00f3n Nacional"}, {"nombre": "Hugo Guti\u00e9rrez", "mail": "hgutierrez@congreso.cl", "region": "Tarapac\u00e1", "partido": "Partido Comunista"}, {"nombre": "Renzo Trisotti", "mail": "renzo.trisotti@congreso.cl", "region": "Tarapac\u00e1", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente"}], "18": [{"nombre": "Manuel Matta", "mail": "manueljose.matta@congreso.cl", "region": "Maule", "partido": "Democracia Cristiana"}, {"nombre": "Jaime Naranjo", "mail": "jaime.naranjo@congreso.cl", "region": "Maule", "partido": "Partido Socialista"}, {"nombre": "Rolando Renter\u00eda", "mail": "rolando.renteria@congreso.cl", "region": "Maule", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente"}, {"nombre": "Ignacio Urrutia", "mail": "iurrutia@congreso.cl", "region": "Maule", "partido": "Independiente"}], "21": [{"nombre": "Manuel Monsalve", "mail": "mmonsalve@congreso.cl", "region": "Biob\u00edo", "partido": "Partido Socialista"}, {"nombre": "Iv\u00e1n Norambuena", "mail": "inorambuena@congreso.cl", "region": "Biob\u00edo", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente"}, {"nombre": "Jos\u00e9 P\u00e9rez", "mail": "jperez@congreso.cl", "region": "Biob\u00edo", "partido": "Partido Radical"}, {"nombre": "Joanna P\u00e9rez", "mail": "joanna.perez@congreso.cl", "region": "Biob\u00edo", "partido": "Democracia Cristiana"}, {"nombre": "Crist\u00f3bal Urruticoechea", "mail": "cristobal.urruticoechea@congreso.cl", "region": "Biob\u00edo", "partido": "Renovaci\u00f3n Nacional"}], "22": [{"nombre": "Andrea Parra", "mail": "andrea.parra@congreso.cl", "region": "La Araucan\u00eda", "partido": "Partido por la Democracia"}, {"nombre": "Diego Paulsen", "mail": "diego.paulsen@congreso.cl", "region": "La Araucan\u00eda", "partido": "Renovaci\u00f3n Nacional"}, {"nombre": "Jorge Rathgeb", "mail": "jorge.rathgeb@congreso.cl", "region": "La Araucan\u00eda", "partido": "Renovaci\u00f3n Nacional"}, {"nombre": "Mario Venegas", "mail": "mvenegas@congreso.cl", "region": "La Araucan\u00eda", "partido": "Democracia Cristiana"}]}