{"numero_boletin": "11179-13", "fecha": "2019-oct-24", "materia": "Modifica el C\u00f3digo del Trabajo con el objeto de reducir la jornada laboral", "tramite": "Tr\u00e1mite: PRIMER TR\u00c1MITE / PRIMER INFORME", "tipo": "GENERAL", "quorum": "QUORUM SIMPLE", "resultado": "APROBADO", "a_favor": [{"dip_id": "1008", "nombre": "Alarc\u00f3n Rojas, Florcita"}, {"dip_id": "982", "nombre": "Flores Garc\u00eda, Iv\u00e1n"}, {"dip_id": "991", "nombre": "Mirosevic Verdugo, Vlado"}, {"dip_id": "950", "nombre": "Saffirio Espinoza, Ren\u00e9"}, {"dip_id": "803", "nombre": "Alinco Bustos, Ren\u00e9"}, {"dip_id": "1032", "nombre": "Galleguillos Castillo, Ram\u00f3n"}, {"dip_id": "1051", "nombre": "Mix Jim\u00e9nez, Claudia"}, {"dip_id": "1001", "nombre": "Sald\u00edvar Auger, Ra\u00fal"}, {"dip_id": "968", "nombre": "\u00c1lvarez Vera, Jenny"}, {"dip_id": "1033", "nombre": "Gar\u00edn Gonz\u00e1lez, Renato"}, {"dip_id": "869", "nombre": "Monsalve Benavides, Manuel"}, {"dip_id": "1073", "nombre": "Santana Castillo, Juan"}, {"dip_id": "810", "nombre": "Ascencio Mansilla, Gabriel"}, {"dip_id": "936", "nombre": "Girardi Lav\u00edn, Cristina"}, {"dip_id": "1053", "nombre": "Moreira Barros, Cristhian"}, {"dip_id": "1074", "nombre": "Santib\u00e1\u00f1ez Novoa, Marisela"}, {"dip_id": "925", "nombre": "Auth Stewart, Pepe"}, {"dip_id": "1034", "nombre": "Gonz\u00e1lez Gatica, F\u00e9lix"}, {"dip_id": "872", "nombre": "Mulet Mart\u00ednez, Jaime"}, {"dip_id": "920", "nombre": "Schilling Rodr\u00edguez, Marcelo"}, {"dip_id": "1012", "nombre": "Barrera Moreno, Boris"}, {"dip_id": "848", "nombre": "Gonz\u00e1lez Torres, Rodrigo"}, {"dip_id": "1054", "nombre": "Mu\u00f1oz Gonz\u00e1lez, Francesca"}, {"dip_id": "897", "nombre": "Sep\u00falveda Orbenes, Alejandra"}, {"dip_id": "1013", "nombre": "Bernales Maldonado, Alejandro"}, {"dip_id": "937", "nombre": "Guti\u00e9rrez G\u00e1lvez, Hugo"}, {"dip_id": "74", "nombre": "Naranjo Ortiz, Jaime"}, {"dip_id": "1076", "nombre": "Sep\u00falveda Soto, Alexis"}, {"dip_id": "972", "nombre": "Boric Font, Gabriel"}, {"dip_id": "986", "nombre": "Hernando P\u00e9rez, Marcela"}, {"dip_id": "993", "nombre": "N\u00fa\u00f1ez Arancibia, Daniel"}, {"dip_id": "898", "nombre": "Silber Romo, Gabriel"}, {"dip_id": "1015", "nombre": "Brito Hasb\u00fan, Jorge"}, {"dip_id": "1035", "nombre": "Hertz C\u00e1diz, Carmen"}, {"dip_id": "1056", "nombre": "Nuyado Ancapich\u00fan, Emilia"}, {"dip_id": "1002", "nombre": "Soto Ferrada, Leonardo"}, {"dip_id": "1016", "nombre": "Calisto \u00c1guila, Miguel \u00c1ngel"}, {"dip_id": "1036", "nombre": "Hirsch Goldschmidt, Tom\u00e1s"}, {"dip_id": "1057", "nombre": "Olivera De La Fuente, Erika"}, {"dip_id": "1077", "nombre": "Soto Mardones, Ra\u00fal"}, {"dip_id": "973", "nombre": "Cariola Oliva, Karol"}, {"dip_id": "1037", "nombre": "Ib\u00e1\u00f1ez Cotroneo, Diego"}, {"dip_id": "1058", "nombre": "Orsini Pascal, Maite"}, {"dip_id": "956", "nombre": "Teillier Del Valle, Guillermo"}, {"dip_id": "974", "nombre": "Carvajal Ambiado, Loreto"}, {"dip_id": "1038", "nombre": "Ilabaca Cerda, Marcos"}, {"dip_id": "879", "nombre": "Ortiz Novoa, Jos\u00e9 Miguel"}, {"dip_id": "1078", "nombre": "Toh\u00e1 Gonz\u00e1lez, Jaime"}, {"dip_id": "1018", "nombre": "Castillo Mu\u00f1oz, Natalia"}, {"dip_id": "987", "nombre": "Jackson Drago, Giorgio"}, {"dip_id": "1061", "nombre": "Parra Sauterel, Andrea"}, {"dip_id": "957", "nombre": "Torres Jeldes, V\u00edctor"}, {"dip_id": "931", "nombre": "Castro Gonz\u00e1lez, Juan Luis"}, {"dip_id": "855", "nombre": "Jarpa Wevar, Carlos Abel"}, {"dip_id": "885", "nombre": "P\u00e9rez Arriagada, Jos\u00e9"}, {"dip_id": "1006", "nombre": "Vallejo Dowling, Camila"}, {"dip_id": "1020", "nombre": "Celis Araya, Ricardo"}, {"dip_id": "1039", "nombre": "Jiles Moreno, Pamela"}, {"dip_id": "1062", "nombre": "P\u00e9rez Olea, Joanna"}, {"dip_id": "1083", "nombre": "Vel\u00e1squez N\u00fa\u00f1ez, Esteban"}, {"dip_id": "975", "nombre": "Cicardini Milla, Daniella"}, {"dip_id": "856", "nombre": "Jim\u00e9nez Fuentes, Tucapel"}, {"dip_id": "1063", "nombre": "P\u00e9rez Salinas, Catalina"}, {"dip_id": "961", "nombre": "Vel\u00e1squez Seguel, Pedro"}, {"dip_id": "1023", "nombre": "Crispi Serrano, Miguel"}, {"dip_id": "1043", "nombre": "Labra Sep\u00falveda, Amaro"}, {"dip_id": "1067", "nombre": "Rey Mart\u00ednez, Hugo"}, {"dip_id": "913", "nombre": "Venegas C\u00e1rdenas, Mario"}, {"dip_id": "827", "nombre": "D\u00edaz D\u00edaz, Marcelo"}, {"dip_id": "1044", "nombre": "Leiva Carvajal, Ra\u00fal"}, {"dip_id": "1000", "nombre": "Rocafull L\u00f3pez, Luis"}, {"dip_id": "1084", "nombre": "Verdessi Belemmi, Daniel"}, {"dip_id": "1027", "nombre": "Dur\u00e1n Espinoza, Jorge"}, {"dip_id": "862", "nombre": "Lorenzini Basso, Pablo"}, {"dip_id": "1068", "nombre": "Rojas Valderrama, Camila"}, {"dip_id": "1085", "nombre": "Vidal Rojas, Pablo"}, {"dip_id": "1028", "nombre": "Dur\u00e1n Salinas, Eduardo"}, {"dip_id": "1048", "nombre": "Marz\u00e1n Pinto, Carolina"}, {"dip_id": "1070", "nombre": "Rosas Barrientos, Patricio"}, {"dip_id": "963", "nombre": "Walker Prieto, Mat\u00edas"}, {"dip_id": "837", "nombre": "Espinoza Sandoval, Fidel"}, {"dip_id": "1049", "nombre": "Mellado Pino, Cosme"}, {"dip_id": "1071", "nombre": "Saavedra Chand\u00eda, Gast\u00f3n"}, {"dip_id": "1086", "nombre": "Winter Etcheberry, Gonzalo"}, {"dip_id": "981", "nombre": "Fern\u00e1ndez Allende, Maya"}, {"dip_id": "866", "nombre": "Meza Moncada, Fernando"}, {"dip_id": "893", "nombre": "Sabag Villalobos, Jorge"}, {"dip_id": "1087", "nombre": "Yeomans Araya, Gael"}], "en_contra": [{"dip_id": "1009", "nombre": "Alessandri Vergara, Jorge"}, {"dip_id": "1031", "nombre": "Fuenzalida Cobo, Juan"}, {"dip_id": "865", "nombre": "Melero Abaroa, Patricio"}, {"dip_id": "1069", "nombre": "Romero S\u00e1ez, Leonidas"}, {"dip_id": "811", "nombre": "Barros Montero, Ram\u00f3n"}, {"dip_id": "985", "nombre": "Gahona Salazar, Sergio"}, {"dip_id": "1050", "nombre": "Mellado Suazo, Miguel"}, {"dip_id": "1080", "nombre": "Troncoso Hellman, Virginia"}, {"dip_id": "970", "nombre": "Bellolio Avaria, Jaime"}, {"dip_id": "850", "nombre": "Hern\u00e1ndez Hern\u00e1ndez, Javier"}, {"dip_id": "945", "nombre": "Morales Mu\u00f1oz, Celso"}, {"dip_id": "1081", "nombre": "Undurraga Gazit\u00faa, Francisco"}, {"dip_id": "815", "nombre": "Bobadilla Mu\u00f1oz, Sergio"}, {"dip_id": "940", "nombre": "Hoffmann Opazo, Mar\u00eda Jos\u00e9"}, {"dip_id": "875", "nombre": "Norambuena Far\u00edas, Iv\u00e1n"}, {"dip_id": "1005", "nombre": "Urrutia Soto, Osvaldo"}, {"dip_id": "976", "nombre": "Coloma \u00c1lamos, Juan Antonio"}, {"dip_id": "967", "nombre": "Kort Garriga, Issa"}, {"dip_id": "1065", "nombre": "Ram\u00edrez Diez, Guillermo"}, {"dip_id": "959", "nombre": "Van Rysselberghe Herrera, Enrique"}, {"dip_id": "1024", "nombre": "Cruz-Coke Carvallo, Luciano"}, {"dip_id": "942", "nombre": "Macaya Dan\u00fas, Javier"}, {"dip_id": "1066", "nombre": "Renter\u00eda Moller, Rolando"}, {"dip_id": "917", "nombre": "Von M\u00fchlenbrock Zamora, Gast\u00f3n"}], "abstenciones": [{"dip_id": "923", "nombre": "Alvarez-Salamanca Ram\u00edrez, Pedro Pablo"}, {"dip_id": "1029", "nombre": "Eguiguren Correa, Francisco"}, {"dip_id": "1047", "nombre": "Luck Urban, Karin"}, {"dip_id": "999", "nombre": "Rathgeb Schifferli, Jorge"}, {"dip_id": "926", "nombre": "Baltolu Rasera, Nino"}, {"dip_id": "1030", "nombre": "Flores Oporto, Camila"}, {"dip_id": "994", "nombre": "N\u00fa\u00f1ez Urrutia, Paulina"}, {"dip_id": "949", "nombre": "Sabat Fern\u00e1ndez, Marcela"}, {"dip_id": "971", "nombre": "Berger Fett, Bernardo"}, {"dip_id": "843", "nombre": "Garc\u00eda Garc\u00eda, Ren\u00e9 Manuel"}, {"dip_id": "1059", "nombre": "Ossand\u00f3n Irarr\u00e1zabal, Ximena"}, {"dip_id": "952", "nombre": "Santana Tirachini, Alejandro"}, {"dip_id": "1019", "nombre": "Castro Bascu\u00f1\u00e1n, Jos\u00e9 Miguel"}, {"dip_id": "1040", "nombre": "J\u00fcrgensen Rundshagen, Harry"}, {"dip_id": "1060", "nombre": "Pardo S\u00e1inz, Luis"}, {"dip_id": "953", "nombre": "Sauerbaum Mu\u00f1oz, Frank"}, {"dip_id": "1021", "nombre": "Celis Montt, Andr\u00e9s"}, {"dip_id": "172", "nombre": "Kuschel Silva, Carlos"}, {"dip_id": "995", "nombre": "Paulsen Kehr, Diego"}, {"dip_id": "1075", "nombre": "Schalper Sep\u00falveda, Diego"}, {"dip_id": "1025", "nombre": "Del Real Mihovilovic, Catalina"}, {"dip_id": "989", "nombre": "Lav\u00edn Le\u00f3n, Joaqu\u00edn"}, {"dip_id": "946", "nombre": "P\u00e9rez Lahsen, Leopoldo"}, {"dip_id": "1079", "nombre": "Torrealba Alvarado, Sebasti\u00e1n"}, {"dip_id": "1026", "nombre": "Desbordes Jim\u00e9nez, Mario"}, {"dip_id": "1046", "nombre": "Longton Herrera, Andr\u00e9s"}, {"dip_id": "1064", "nombre": "Prieto Lorca, Pablo"}]}