{"7": [{"nombre": "Andr\u00e9s Allamand", "region": "Regi\u00f3n Metropolitana de Santiago", "partido": "Renovaci\u00f3n Nacional", "mail": "allamand@senado.cl"}, {"nombre": "Guido Girardi", "region": "Regi\u00f3n Metropolitana de Santiago", "partido": "Partido Por la Democracia", "mail": "ggirardi@senado.cl"}, {"nombre": "Carlos Montes", "region": "Regi\u00f3n Metropolitana de Santiago", "partido": "Partido Socialista", "mail": "cmontes@senado.cl"}, {"nombre": "Manuel Jos\u00e9 Ossand\u00f3n", "region": "Regi\u00f3n Metropolitana de Santiago", "partido": "Renovaci\u00f3n Nacional", "mail": "mjossandon@senado.cl"}], "6": [{"nombre": "Isabel Allende", "region": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "partido": "Partido Socialista", "mail": "iallende@senado.cl"}, {"nombre": "Francisco Chahu\u00e1n", "region": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "partido": "Renovaci\u00f3n Nacional", "mail": "fchahuan@senado.cl"}, {"nombre": "Ricardo Lagos", "region": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "partido": "Partido Por la Democracia", "mail": "rlagos@senado.cl"}, {"nombre": "Juan Ignacio Latorre", "region": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "partido": "Revoluci\u00f3n Democr\u00e1tica", "mail": "jignaciolatorre@senado.cl"}, {"nombre": "Kenneth Pugh", "region": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "partido": "Independiente", "mail": "kpugh@senado.cl"}], "11": [{"nombre": "Carmen Gloria Aravena", "region": "Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda", "partido": "Independiente", "mail": "cgloriaaravena@senado.cl"}, {"nombre": "Jos\u00e9 Garc\u00eda", "region": "Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda", "partido": "Renovaci\u00f3n Nacional", "mail": "jgarcia@senado.cl"}, {"nombre": "Francisco Huenchumilla", "region": "Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda", "partido": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano", "mail": "fhuenchumilla@senado.cl"}, {"nombre": "Felipe  Kast", "region": "Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda", "partido": "Evopoli", "mail": "fkast@senado.cl"}, {"nombre": "Jaime Quintana", "region": "Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda", "partido": "Partido Por la Democracia", "mail": "jquintana@senado.cl"}], "3": [{"nombre": "Pedro Araya", "region": "Regi\u00f3n de Antofagasta", "partido": "Independiente", "mail": "paraya@senado.cl"}, {"nombre": "Alejandro Guillier", "region": "Regi\u00f3n de Antofagasta", "partido": "Independiente", "mail": "aguillier@senado.cl"}], "15": [{"nombre": "Carlos Bianchi", "region": "Regi\u00f3n de Magallanes y la Ant\u00e1rtica Chilena\n\n", "partido": "Independiente", "mail": "cbianchi@senado.cl"}, {"nombre": "Carolina Goic", "region": "Regi\u00f3n de Magallanes y la Ant\u00e1rtica Chilena\n\n", "partido": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano", "mail": "cgoic@senado.cl"}], "9": [{"nombre": "Juan Castro", "region": "Regi\u00f3n del Maule", "partido": "Renovaci\u00f3n Nacional", "mail": "jcastro@senado.cl"}, {"nombre": "Juan Antonio Coloma", "region": "Regi\u00f3n del Maule", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "mail": "jcoloma@senado.cl"}, {"nombre": "Alvaro Elizalde", "region": "Regi\u00f3n del Maule", "partido": "Partido Socialista", "mail": "aelizalde@senado.cl"}, {"nombre": "Rodrigo Galilea", "region": "Regi\u00f3n del Maule", "partido": "Renovaci\u00f3n Nacional", "mail": "rgalilea@senado.cl"}, {"nombre": "Ximena Rinc\u00f3n", "region": "Regi\u00f3n del Maule", "partido": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano", "mail": "xrincon@senado.cl"}], "12": [{"nombre": "Alfonso De Urresti", "region": "Regi\u00f3n de Los R\u00edos", "partido": "Partido Socialista", "mail": "adeurresti@senado.cl"}, {"nombre": "Ena Von Baer", "region": "Regi\u00f3n de Los R\u00edos", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "mail": "evonbaer@senado.cl"}], "1": [{"nombre": "Jos\u00e9 Miguel  Durana", "region": "Regi\u00f3n de Arica y Parinacota", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "mail": "jdurana@senado.cl"}, {"nombre": "Jos\u00e9 Miguel Insulza", "region": "Regi\u00f3n de Arica y Parinacota", "partido": "Partido Socialista", "mail": "jminsulza@senado.cl"}], "2": [{"nombre": "Luz Eliana Ebensperger", "region": "Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1\n\n", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "mail": "lebensperger@senado.cl"}, {"nombre": "Jorge Soria", "region": "Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1\n\n", "partido": "Partido Por la Democracia", "mail": "jsoria@senado.cl"}], "8": [{"nombre": "Alejandro Garc\u00eda Huidobro", "region": "Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "mail": "agarciahuidobro@senado.cl"}, {"nombre": "Juan Pablo Letelier", "region": "Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins", "partido": "Partido Socialista", "mail": "jpletelier@senado.cl"}], "10": [{"nombre": "Felipe Harboe", "region": "Regi\u00f3n del B\u00edo-B\u00edo", "partido": "Partido Por la Democracia", "mail": "fharboe@senado.cl"}, {"nombre": "Alejandro Navarro", "region": "Regi\u00f3n del B\u00edo-B\u00edo", "partido": "Pais Progresista", "mail": "anavarro@senado.cl"}, {"nombre": "V\u00edctor P\u00e9rez", "region": "Regi\u00f3n del B\u00edo-B\u00edo", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "mail": "vperez@senado.cl"}, {"nombre": "Jacqueline Van Rysselberghe", "region": "Regi\u00f3n del B\u00edo-B\u00edo", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "mail": "jvanr@senado.cl"}], "13": [{"nombre": "Iv\u00e1n Moreira", "region": "Regi\u00f3n de Los Lagos", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "mail": "imoreira@senado.cl"}, {"nombre": "Rabindranath Quinteros", "region": "Regi\u00f3n de Los Lagos", "partido": "Partido Socialista", "mail": "rquinteros@senado.cl"}], "5": [{"nombre": "Adriana Mu\u00f1oz", "region": "Regi\u00f3n de Coquimbo\n\n", "partido": "Partido Por la Democracia", "mail": "amunoz@senado.cl"}, {"nombre": "Jorge Pizarro", "region": "Regi\u00f3n de Coquimbo\n\n", "partido": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano", "mail": "jpizarro@senado.cl"}], "14": [{"nombre": "Ximena \u00d3rdenes", "region": "Regi\u00f3n de Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo ", "partido": "Independiente", "mail": "xordenes@senado.cl"}, {"nombre": "David Sandoval", "region": "Regi\u00f3n de Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo ", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "mail": "dsandoval@senado.cl"}], "4": [{"nombre": "Rafael   Prohens", "region": "Regi\u00f3n de Atacama", "partido": "Renovaci\u00f3n Nacional", "mail": "rprohens@senado.cl"}, {"nombre": "Yasna Provoste", "region": "Regi\u00f3n de Atacama", "partido": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano", "mail": "yasnaprovoste@senado.cl"}]}